5年既經驗，加928既心態，香港人將戰無不勝

經過呢幾年加埋9號夜晚
飯民真係唔可以再含撚投票

叫到成百萬人出黎都就咁散咗